長期抗爭，千祈唔好送頭，各位加油

長期抗爭，千祈唔好送頭，各位加油